意甲森多利亞宣布5名球員及1名隊醫確診

Statement from Sampdoria saying that after Gabbiadini tested #coronavirus positive, the further tests have revealed 4 more players (Colley, Ekdal, Thorsby, La Gumina) and club doctor Baldari being positive

club doctor 能醫不自醫。。。

吉田maya都黑到出汁。。無上陣機會，1月借用去森多，踢得1場就搞成咁，隨時中埋肺炎